昏迷左一年醒，想問下5百億比創科局做左d乜?

研究到乜咁巴閉?

比星之子摘星

創造內地專才囉

對唔住 习生隻狗又吠了

協助政府整左份申請$4000既form

幫人開左個電莖網吧。

乜都無

最新研究成果

500億比HA 可以起多幾間醫院 幾個影像中心 唔洗生cancer 都要等3個月先有得照CT

香港政府 果然錢只可以流入可以貪污既局
（基建、科研、真係好好貪）

諗起呢個

天價資助八段錦App？創科局捱轟

清走晒政府d 3.5 flopp遺物
先再講創唔創新啦啦

吹咩？

比人cap水cap撚曬

睇你開啲po 就知你係死毒撚，五毛又溝唔到女

應該係用晒黎問米同Jobs開大會啦！！！

成功制造出一個吸水黑洞

呢個不得了 唔係讀it 都知佢有幾撚柒